一次中出等於好多次體外射？

我第一次拍拖，女友話佢以前啲男朋友好多時都唔用套，不過次次都會抽出嚟射。不過我聽人講話其實抽出嚟射唔多唔少都會漏咗啲精入去，如果女友同啲前度有兩年性生活，我女友算唔算俾人中出過？

算

睇你點諗，樓主小心性病同做爸爸

十次抽射 = 一次中出
自己計

帽事嘅

我仲以為我可以做第一個中出佢嘅男仔

呼吸都會吸到 d水份，咁算唔算飲左水？

佢話佢啲ex全部第一次俾咗佢，應該安全。

又關事？

唔通佢比人屌到噴水都要講你知咩

佢實俾人中過啦，呃你姐，
情到濃時，邊會次次拔出來。

爸爸唔好唔要我

佢話同啲ex只係得舒服，無試過高潮

唔通同你講次次中出玩埋屎眼？

我都比你中出過

我唔敢唔戴套啦

爭做第一個，不如爭做最後一個？

舒服既同時唔出唔少都會流水

乜有得咁計架咩？
唔通你每次腺體分泌同精液volume都一樣？

屎眼佢認玩過 不過中出佢就話無

點爭做最後一個？就算結婚都唔保證唔會偷食啦

偽娘

計較就唔好一齊

嘩
飛得

被中出

玩過後門就要飛得？

晚晚臨訓前1Q; 起碼做果日最後一個

咁就唔難

唔會一次都冇，
我幾條女都係中出多，佢地會就安全期/食藥，危險就唔搞/拔出射

暫時未做爸爸。

佢安慰你炸，安全期都懶得次次抽出，幾次抽一次扮下野就會

如果樓主係處男就飛啦
唔係就奶西啦

你自己諗啦
我就接受唔到

好好戀愛; 唔好學我個名

插得入去就有分泌物出黎，每次抽插都梗會分泌啲精出黎，佢哋係插到高潮先拔出黎射，其實本身已經留咗唔少精係你女朋友體內。
中出嘅意思咪就係啲精大量咁射入去。。
其實抽插過程已經留咗唔少精啦。。
仲想爭做第一
n手了

我同佢一齊之前係，而家大個仔啦
我有時都有奶西

可樂貫洗陰道

如果條女肯比你中出佢，你都知咩事啦，佢啲ex應該都

講果個好有勇氣，但信果個真係戇撚鳩
佢唔想你呷醋JA，無高潮得你有？
你條J特別大定特別硬，定佢EX太快太細條

佢講你就信

一樣都中，外射不如中出

佢都唔肯俾我中出，想我外射或者戴套

其實我真係唔明問另一半既性史做乜鳩，如果對方以前玩得好放既話咪又係你自己心up真係戇撚鳩

佢話佢最近嗰個ex持久啲，佢地分手到我接手嗰陣我插極都射唔出，可能女友俾佢插鬆咗，係最近先緊返啲。

你條女專派畢業證書？

戴套啦on9

咁你咪試下中出佢咯！
仲要壓住佢膊頭嚟出，包保入哂！

做愛係fyp
中出係畢業證書

why not both

講得好啱口.，問完個答案唔係自己想要就心up,問來做咩

唔帶套同射左入去係冇分別

政府：香港有罷工，言論，自由等權利

冇分別

你點射的

呢樣真
仲有幾次男仔會偷偷地中出

你都唔介意女女唔係處
做咩要介意之前條仔點同佢搞野姐

帶帽都仲唔信
抵你做爸爸

中出噤撚正，多數係 d 囡囡雙腳夾住唔比抽出黎

樓主 好簡單，
佢話淨係俾你中出，佢啲ex 無
你覺得自己憑咩有特別

由你呢一個回覆，就知你係鬼acc/ pr公司。
請善用起底功能

講真佢唔講大話

唔通話俾你聽

佢個閪俾好多精子填滿過咩

樓主唔鍾意咪屌完就飛囉

分手都得

拉

十次起腳，點比得上一次中龍

你慘了

正想講

btw 你點射的

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意 思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點。

射都要人教？

派過幾張，中學外號係處男殺手

想知有無啲咩先嘅第一次可以留俾我嘛

無，佢無俾我中出